香港警隊將設立「誠信小組」, 剷除警隊害群之馬

絕對唔可以比害群之馬, 破壞警隊辛苦建立番來既聲譽

會唔會成個紀律部隊無曬

個誠信小組都係啲害群之馬黎

咁警隊仲有人剩嘅？

諗起以前個反貪污部

即係成枝警隊得嗰個小組嘅人有誠信？

解散警察

講得好好

等睇誠信小組犯案

咪又係用黎剷除異己

新版錦衣衛？

誠信小組落咗更之後咪又係休班警

全香港警察有三萬人

而犯罪既警員, 只有不足80人, 只係小數害群之馬

我相信
誠信小組 的成員, 會經過嚴格審查, 以確品格良好

順便一題, 所有警隊高層, 都有經過品格審查

休班警 捉賊

遲下又整多隊 專業誠信小組，專門剷除返「誠信小組」既害群之馬
大增警隊需求人手，全民皆警不是夢

咁監警會做乜好呢

警察以前夠有反貪污部啦

參考0083 賈圖係所羅門做既野

即係cy叫老廉查自己一樣

被捕者包括曾任O記的現任港島總區刑事總部警司吳偉漢（五十二歲）、吳則因屬憲委級人員，需由公務員事務局向特首請示，預計今日停職。

收皮啦警犬打手朱仔成